我個app 寫成點？

有咩可以係到反映

我ex

好掛住你 我初戀